癲撚左!! 用wechat pay 2月前 買100減50!!!

美心 支那城都用得
仲可以用2次 派錢呀!!!!

正呀

為咗一百幾十用你中國We柒pay? 戇鳩鳩

同錢作對?

你為啖氣唔好飲東江水吖笨 自己收集雨水淨化吖柒碌

岩呀 有錢齊齊搵 理得係中國人定係香港人 搵到錢就係好人

支付寶都有優惠 有冇用呀

全面進場

支那最叻燒錢
以本傷人

一百幾十就收皮啦. 大把人唔志在.

用左啦 新會員屈人寺-50 易賞錢-30

買oralb p2000 2支549-80

星期日返上去時順手放比水貨佬 一支3舊人仔

唔駛比資料人?

你係咪覺得你有幾多張信用卡 銀行有幾錢 facebook係咩
telegram上講過咩 中國係唔知